\begin{UseCase}{CU7}{Alta de Eventos Deportivos}{
		\noindent Este caso de uso servirá para que el Jefe de Fomento Deportivo pueda ingresar a la página web los eventos que estarán disponibles durante el ciclo escolar en curso y así pueda ser visualizado por la comunidad y quién quiera participar en un evento pueda consultar los datos relevantes de este.
		Para ello el Jefe de Fomento Deportivo dará click en el botón \IUbutton{ + Agregar Evento } ubicado en la  parte superior de la tabla de calendario dentro de la \IUref{}{Pantalla de Inicio de Sesión \ref{principalJFD}}.	
	} \label{CU7_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Jefe de Fomento Deportivo}
		\UCitem{Propósito}{Registrar eventos Interpolitécnicos Deportivos.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla principal}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Nombre del evento 
        	\item Dirección
        	\item Sede
        	\item Punto de Referencia
        	\item Semestre
        	\item Fecha inicio de registro
        	\item Fecha fin de registro
        	\item Deporte
        	\item Comentarios
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Evento registrado
		    \item Campos requeridos
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Pantalla}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
        	    \item Los campos están vacíos..
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Ingresa a la \IUref{}{Pantalla Registrar un Evento Interpolitécnico Deportivo \ref{creaevento}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Registrar un Evento Interpolitécnico Deportivo \ref{creaevento}}.
    \UCpaso[\UCactor] Llena los campos solicitados. \label{CU7_regresar}
    \UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{ Registrar }.
    \UCpaso Comprueba que los campos no estén vacíos. \Trayref{A}
    \UCpaso Obtiene los valores ingresados
    \UCpaso Válida campos. \Trayref{B}
    \UCpaso Muestra mensaje de confirmación de registro.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla principal del Jefe de Fomento Deportivo. \ref{principalJFD}}.
    \end{UCtrayectoria}
    
    \begin{UCtrayectoriaA}{A}{Campo(s) vacios}
    	\UCpaso Muestra mensaje “Campos Necesario".
    	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU7_regresar} del \UCref{CU7}.
    \end{UCtrayectoriaA}

	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Válida campos}
		\UCpaso Muestra el mensaje "Datos incorrectos".
   		\UCpaso Continua en el paso \ref{CU7_regresar} del \UCref{CU7}.
	\end{UCtrayectoriaA}

	


