\begin{UseCase}{CU10}{Consulta Coordinadores Registrados}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Jefe de Fomento Deportivo pueda consultar los Coordinadores de las Unidades Académicas que han sido registrados.
		Para ello el Jefe de Fomento Deportivo dará click en el botón \IUbutton{ Coordinadores } ubicado en la  parte superior de la \IUref{}{Pantalla de Principal \ref{principalJFD}}.	
	} \label{CU10_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Jefe de Fomento Deportivo}
		\UCitem{Propósito}{Consultar los coordinadores registrados en la página.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.	
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla principal}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Nombre
        	\item Apellido Paterno
        	\item Apellido Materno
        	\item Unidad Académica
        	\item Teléfono fijo
        	\item Correo electrónico
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Coordinadores registrados.
		    \item No hay coordinadores registrados.
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Principal Jefe Fomento Deportivo}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
			    \item No hay coordinadores registrados.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Ingresa a la \IUref{}{Pantalla Editar un Evento Interpolitécnico Deportivo \ref{principalJFD}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Registrar un Evento Interpolitécnico Deportivo \ref{principalJFD}}. \label{CU10_regresar}
    \UCpaso[\UCactor] Da click en el botón \IUbutton{ Coordinadores }.  
    \UCpaso Muestra la tabla de Coordinadores de Unidades Académicas. \Trayref{A}
    \end{UCtrayectoria}
    
    \begin{UCtrayectoriaA}{A}{No hay registros}
    	\UCpaso Muestra mensaje “No hay coordinadores registrados".
    	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU10_regresar} del \UCref{CU10}.
    \end{UCtrayectoriaA}


	


