\begin{UseCase}{CU11}{Agregar Coordinadores Registrados}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Jefe de Fomento Deportivo pueda agregar los datos del Coordinador de la Unidad Académica que han sido registrados.
		Para ello el Jefe de Fomento Deportivo dará click en el botón \IUbutton{ + Agregar } ubicado en la \IUref{}{Pantalla de Principal \ref{principalJFD}}.	
	} \label{CU11_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Jefe de Fomento Deportivo}
		\UCitem{Propósito}{Agregar los datos de un coordinador en la página.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.	
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla Agregar Coordinador de Unidad Académica}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Usuario
        	\item Contraseña
        	\item Nombre
        	\item Apellido Paterno
        	\item Apellido Materno
        	\item CURP
        	\item NSS
        	\item Fecha de Nacimiento
       	    \item Sexo
       	    \item Municipio
       	    \item Correo electrónico
       	    \item Teléfono fijo
       	    \item Extension
    	    \item Teléfono fijo
        	\item Unidad Académica
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Datos registrados.
		    \item Página principal.
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Pantalla}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
			    \item Datos faltantes.
			    \item Campo vacío.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{ Agregar } en la \IUref{}{Pantalla Editar un Agregar Coordinador \ref{principalJFD}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Editar un Agregar Coordinador \ref{registrarcoord}}. 
    \UCpaso[\UCactor] Lllena los campos. \label{CU11_regresar}  
    \UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{ Registrar }.
    \UCpaso Comprueba que los campos no estén vacíos. \Trayref{A}
    \UCpaso Obtiene los valores ingresados
    \UCpaso Válida campos. \Trayref{B}
    \UCpaso Muestra mensaje de confirmación de registro.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla principal del Jefe de Fomento Deportivo. \ref{principalJFD}}.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Campo(s) vacios}
\UCpaso Muestra mensaje “Campos Necesario".
\UCpaso Continua en el paso \ref{CU11_regresar} del \UCref{CU11}.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Válida campos}
\UCpaso Muestra el mensaje "Datos incorrectos".
\UCpaso Continua en el paso \ref{CU11_regresar} del \UCref{CU11}.
\end{UCtrayectoriaA}


	


