\begin{UseCase}{CU13}{Eliminar datos del Coordinador de Unidad Académica}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Jefe de Fomento Deportivo pueda eliminar los datos de un evento previamente registrado.
		Para ello el Jefe de Fomento Deportivo dará click en el botón \IUbutton{ Eliminar } ubicado en la  parte derecha de la tabla de Coordinadores dentro de la \IUref{}{Pantalla de Principal \ref{principalJFD}}.	
	} \label{CU13_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Jefe de Fomento Deportivo}
		\UCitem{Propósito}{Editar datos de eventos Interpolitécnicos Deportivos.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.
            \item Tener un evento registrado.
            \item Seleccionar un evento.
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla principal}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Usuario
        	\item Contraseña
        	\item Nombre
        	\item Apellido Paterno
        	\item Apellido Materno
        	\item CURP
        	\item NSS
        	\item Fecha de Nacimiento
        	\item Sexo
        	\item Municipio
        	\item Correo electrónico
        	\item Teléfono fijo
        	\item Extension
        	\item Teléfono fijo
        	\item Unidad Académica
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Evento registrado
		    \item Campos requeridos
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Principal Jefe Fomento Deportivo}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
        	    \item Los campos están vacíos.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Ingresa a la \IUref{}{Pantalla Editar un Evento Interpolitécnico Deportivo \ref{principalJFD}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Registrar un Evento Interpolitécnico Deportivo \ref{principalJFD}}.
    \UCpaso[\UCactor] Da click en el botón \IUbutton{ Eliminar }. \label{CU13_regresar} 
    \UCpaso Muestra mensaje para confirmar la acción. \Trayref{A}
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla principal del Jefe de Fomento Deportivo. \ref{principalJFD}}.
    \end{UCtrayectoria}
    
    \begin{UCtrayectoriaA}{A}{Error al eliminar el evento}
    	\UCpaso Muestra mensaje “Error al intentar eliminar el evento".
    	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU13_regresar} del \UCref{CU13}.
    \end{UCtrayectoriaA}

	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Válida campos}
		\UCpaso Muestra el mensaje "Datos incorrectos".
   		\UCpaso Continua en el paso \ref{CU13_regresar} del \UCref{CU13}.
	\end{UCtrayectoriaA}

	


