\begin{UseCase}{CU16}{Agregar Pruebas}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Jefe de Fomento Deportivo pueda agregar pruebas que involucren las Actividades Deportivas previamente registradas.
		Para ello el Jefe de Fomento Deportivo dará click en el botón \IUbutton{ + Agregar } ubicado en la \IUref{}{Pantalla de Pruebas \ref{pruebas}}.	
	} \label{CU16_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Jefe de Fomento Deportivo}
		\UCitem{Propósito}{Agregar pruebas.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.
            \item Tener deportes registrados.	
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla Agregar Pruebas}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Nombre de la prueba
        	\item Tipo de Prueba
        	\item Deporte al que pertenece
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Datos registrados.
		    \item Página de pruebas.
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Pantalla Agrega Prueba}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
			    \item Datos faltantes.
			    \item Campo vacío.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
   	\UCpaso[\UCactor] Ingresa a la \IUref{}{Pantalla Principal \ref{VistaPruebas}}.
   	\UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Principal \ref{VIstaPruebas}}.
    \UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{ Agregar } en la \IUref{}{Pantalla Editar una Prueba\ref{VistaPruebas}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Editar un Agregar Coordinador \ref{VistaAgregaPrueba}}. 
    \UCpaso[\UCactor] Lllena los campos. \label{CU16_regresar}  
    \UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{ Agregar }.
    \UCpaso Comprueba que los campos no estén vacíos. \Trayref{A}
    \UCpaso Obtiene los valores ingresados
    \UCpaso Válida campos. \Trayref{B}
    \UCpaso Muestra mensaje de confirmación de registro.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla principal del Jefe de Fomento Deportivo. \ref{VistaPruebas}}.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Campo(s) vacios}
\UCpaso Muestra mensaje “Campos Necesario".
\UCpaso Continua en el paso \ref{CU16_regresar} del \UCref{CU16}.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Válida campos}
\UCpaso Muestra el mensaje "Datos incorrectos".
\UCpaso Continua en el paso \ref{CU16_regresar} del \UCref{CU16}.
\end{UCtrayectoriaA}


	


