\begin{UseCase}{CU1.1}{Inicio Sesión}{
		Servirá para que el alumno pueda ingresar a la aplicación y así poder inscribirse en algún evento de su interés o consultar los eventos a los que ya se ha registrado previamente. \\
        En caso de que el alumno ingrese una boleta la cual no a sido registrada, se mostrará un mensaje el cual le indique que la boleta que ingreso no existe. Mensaje . De igual manera, si la contraseña es diferente a la que se registro aparecerá un mensaje que le indique que la contraseña no coincide. Mensaje .
	}
		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Alumno}
		\UCitem{Propósito}{Tener control de las personas registradas.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Haberse registrado
            \item Perfil valido por el coordinador
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Número de boleta 
        	\item Contraseña
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Acceso a la página principal del alumno
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Pantalla}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
        	    \item Los campos están vacíos.
            	\item No existe la boleta. Mensaje .
            	\item Contraseña incorrecta. Mensaje .
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Oprime el botón Iniciar Sesión en la pantalla.
    \UCpaso Muestra la pantalla.
	\UCpaso[\UCactor] Introduce Boleta y contraseña. 
    \UCpaso[\UCactor] Presiona el botón Ingresar.
    \UCpaso Comprueba que los campos no estén vacíos. \Trayref{A} \Trayref{B} \Trayref{C}
    \UCpaso Obtiene los valores ingresados
    \UCpaso Válida campos. 
    \UCpaso Muestra la pantalla .
    \end{UCtrayectoria}
    
	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{No hay dato insertado en el campo solicitado}
		\UCpaso muestra mensaje “Error: Los campos están vacíos por favor asegúrese de poner lo que se pide”. Mensaje .
		\UCpaso Regresa al paso 3 de la Trayectoria Principal.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{}
		\UCpaso muestra mensaje “No existe boleta ingresada”. Mensaje .
		\UCpaso Regresa al paso 2 de la trayectoria principal.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
	\begin{UCtrayectoriaA}{C}{}
		\UCpaso muestra mensaje “Contraseña incorrecta”. Mensaje .
		\UCpaso Regresa al paso 2 de la trayectoria principal.
	\end{UCtrayectoriaA}