\begin{UseCase}{CU28}{Eliminar Entrenador}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Coordinador de Unidad Académica pueda eliminar los Resultados, deberá de seleccionar los datos del entrenador que desee eliminar.
		Para ello el Coordinador de Unidad Académica se deberá dirigir a la tabla de Resultados ubicada en la \IUref{}{Pantalla de Deportes \ref{principalcoord}}, seguido dará click en el botón \IUbutton{ + Eliminar }.	
	} \label{CU28_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Coordinador de Unida Académica}
		\UCitem{Propósito}{Eliminar los entrenadores registrados en la página.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.	
            \item Seleccionar a un entrenador.
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla principal}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	        	\item Nombre
        	\item Boleta
        	\item Deporte
        	\item Sub-División
        	\item Posición
        	\item Prueba
        	\item Marca
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Datos registrados.
		    \item Página de deportes.
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Pantalla principal de Coordinador de Unidad Académica}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
			    \item Datos faltantes.
			    \item Campo vacío.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Se dirige a la tabla Resultados, ubicada dentro de la página principal del Coordinador de Unidad Académica \IUref{}{Pantalla Deportes \ref{principalcoord}}.
    \UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{ Eliminar } en la parte superior de la tabla de Entrenadores \IUref{}{Pantalla principal \ref{principalcoord}}.
    \UCpaso Comprueba que los campos no estén vacíos. \Trayref{A}
    \UCpaso Obtiene los valores ingresados
    \UCpaso Válida campos. \Trayref{B}
    \UCpaso Muestra mensaje de confirmación de registro.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Deportes. \ref{principalcoord}}.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Campo(s) vacios}
	\UCpaso Muestra mensaje “Campos Necesario".
	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU28_regresar} del \UCref{CU28}.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Válida campos}
	\UCpaso Muestra el mensaje "Datos incorrectos".
	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU28_regresar} del \UCref{CU28}.
\end{UCtrayectoriaA}


	


