\begin{UseCase}{CU30}{Consulta Inscritos}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Coordinador de Unida Académica pueda verificar el número de alumnos registrados para participar en un evento interpolitécnico.
		Para ello el Coordinador de Unida Académica se dirigirá a la \IUref{}{Pantalla de Principal \ref{principalcoord}} seleccionando Consulta Inscritos. Una vez consultado esto, podrá descargar un archivo PDF en el que se contemplarán todos los alumnos registrados.
	} \label{CU30_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Coordinador de Unida Académica}
		\UCitem{Propósito}{Consultar alumnos inscritos.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.
            \item Tener registrados datos.	
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla de Consulta Inscritos.}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Nombre 
        	\item Boleta
        	\item Deporte
        	\item Evento
        	\item Ciclo escolar
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Alumnos inscritos en un evento.
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Principal Coordinador de Unidad Académica}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
			    \item No hay datos registrados.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Ingresa a la \IUref{}{Pantalla Principal \ref{principalcoord}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Deportes \ref{principalcoord}}. \label{CU30_regresar}
    \UCpaso[\UCactor] Se dirige a la sección Consultar inscritos.  
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Deportes \ref{principalcoord}}. \Trayref{A}
    \end{UCtrayectoria}
    
    \begin{UCtrayectoriaA}{A}{No hay evento registrado}
    	\UCpaso Muestra mensaje “No hay coordinadores registrados".
    	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU30_regresar} del \UCref{CU30}.
    \end{UCtrayectoriaA}


	


