\begin{UseCase}{CU8}{Editar datos del Eventos Deportivos}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Jefe de Fomento Deportivo pueda editar los datos de un evento previamente registrado con la finalidad de que si se llega a presentar un cambio, el evento pueda ser editado sin problema alguno.
		Para ello el Jefe de Fomento Deportivo dará click en el botón \IUbutton{ Editar } ubicado en la  parte inferior de cada cuadro asignado al evento como se muestra en la \IUref{}{Pantalla de Principal \ref{principalJFD}}.	
	} \label{CU8_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Jefe de Fomento Deportivo}
		\UCitem{Propósito}{Editar datos de eventos Interpolitécnicos Deportivos.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.
            \item Tener un evento registrado.
            \item Seleccionar el evento a editar.
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla Editar Evento Deportivo}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Nombre del evento 
        	\item Fecha del evento
        	\item Ciclo escolar
        	\item Sede
        	\item Prueba
        	\item Comentarios
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Evento registrado
		    \item Campos requeridos
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Editar Eventos Deportivos}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
        	    \item Los campos están vacíos.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{ Editar } que esta en la \IUref{}{Pantalla principal \ref{principalJFD}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Registrar un Evento Interpolitécnico Deportivo \ref{editarevento}}.
    \UCpaso[\UCactor] Llena los campos solicitados. \label{CU8_regresar}
    \UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{ Registrar }.
    \UCpaso Comprueba que los campos no estén vacíos. \Trayref{A}
    \UCpaso Obtiene los valores ingresados
    \UCpaso Válida campos. \Trayref{B}
    \UCpaso Muestra mensaje de confirmación de registro.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla principal del Jefe de Fomento Deportivo. \ref{principalJFD}}.
    \end{UCtrayectoria}
    
    \begin{UCtrayectoriaA}{A}{Campo(s) vacios}
    	\UCpaso Muestra mensaje “Campos Necesario".
    	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU8_regresar} del \UCref{CU8}.
    \end{UCtrayectoriaA}

	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Válida campos}
		\UCpaso Muestra el mensaje "Datos incorrectos".
   		\UCpaso Continua en el paso \ref{CU8_regresar} del \UCref{CU8}.
	\end{UCtrayectoriaA}

	


