\begin{UseCase}{CU10}{Consultar coordinadores registrados}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Jefe de Fomento Deportivo pueda consultar los Coordinadores de las Unidades Académicas que han sido registrados, mostrando datos relevanes de estos.
		Para ello el Jefe de Fomento Deportivo dará click en el botón \IUbutton{ Coordinadores } ubicado en la  parte superior de la \IUref{}{Pantalla de Principal \ref{principalJFD}}.	
	} \label{CU10_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Jefe de Fomento Deportivo}
		\UCitem{Propósito}{Consultar los coordinadores registrados en la página.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.	
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla principal}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Usuario
        	\item Persona
        	\item Correo electrónico
        	\item Teléfono fijo
        	\item Celular
        	\item Estatus
        	\item Acciones
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Coordinadores registrados.
		    \item No hay coordinadores registrados.
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Consulta Coordinadores.}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
			    \item No hay coordinadores registrados.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Ingresa a la \IUref{}{Pantalla Principal \ref{principalJFD}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Registrar un Evento Interpolitécnico Deportivo \ref{principalJFD}}. \label{CU10_regresar}
    \UCpaso[\UCactor] Da click en el botón \IUbutton{ Coordinadores }.  
    \UCpaso Muestra la tabla de Coordinadores de Unidades Académicas registrados. \Trayref{A}
    \end{UCtrayectoria}
    
    \begin{UCtrayectoriaA}{A}{No hay registros}
    	\UCpaso Muestra mensaje “No hay coordinadores registrados".
    	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU10_regresar} del \UCref{CU10}.
    \end{UCtrayectoriaA}


	


