\begin{UseCase}{CU26}{Agregar entrenador}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Coordinador de la Unidad Académica pueda agregar los Resultados, estos serán ingresados una vez que estos se hallan realizado.
		Para ello el Coordinador de la Unidad Académica se deberá dirigir a la tabla de Resultados ubicada en la \IUref{}{Pantalla de Deportes \ref{principalcoord}}, seguido dará click en el botón \IUbutton{ + Editar }.	
	} \label{CU26_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Coordinador de Unida Académica}
		\UCitem{Propósito}{Agregar los datos de pruebas en la página.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.	
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla Agregar Deporte}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Nombre
        	\item Apellido Paterno
        	\item Apellido Materno
        	\item CURP
        	\item NSS
        	\item Sexo
        	\item Municipio
        	\item Fecha de Nacimiento
        	\item Correo electrónico
        	\item Teléfono fijo
        	\item Extensión
        	\item Teléfono celular
        	\item Deporte
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Datos registrados.
		    \item Página de deportes.
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Pantalla}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
			    \item Datos faltantes.
			    \item Campo vacío.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Se dirige a la tabla Resultados, ubicada dentro de la página principal del Coordinador de Unidad Académica \IUref{}{Pantalla Deportes \ref{principalcoord}}.
    \UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{ Agregar } en la parte superior de la tabla de Resultados \IUref{}{Pantalla Deportes \ref{principalcoord}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Editar un Agregar un Deporte \ref{ingresaresultados}}. 
    \UCpaso[\UCactor] Lllena los campos. \label{CU26_regresar}  
    \UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{ Registrar }.
    \UCpaso Comprueba que los campos no estén vacíos. \Trayref{A}
    \UCpaso Obtiene los valores ingresados
    \UCpaso Válida campos. \Trayref{B}
    \UCpaso Muestra mensaje de confirmación de registro.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Deportes. \ref{principalcoord}}.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Campo(s) vacios}
	\UCpaso Muestra mensaje “Campos Necesario".
	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU26_regresar} del \UCref{CU26}.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Válida campos}
	\UCpaso Muestra el mensaje "Datos incorrectos".
	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU26_regresar} del \UCref{CU26}.
\end{UCtrayectoriaA}


	


