\begin{UseCase}{CU3}{Iniciar sesión Alumno}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Alumno pueda ingresar a la página web, poder identificar al usuario y así mostrar las vistas que tienen asginada. \\
    	Para poder iniciar sesión el actor deberá oprimir el botón \IUbutton{ Iniciar Sesión } ubicado en la \IUref{}{Pantalla de Inicio de Sesión \ref{loginalumno}}. Ingresará su número de boleta, contraseña el cual usa para ingresar al SAES (Sistema de Administración Escolar), y el captcha, como se muestra en la pantalla... Si los datos que ingresa no coinciden se le mostrará un mensaje.
        Una vez que incie sesión se le mostrará la pantalla principal.
        \MSGref{MSG1}{Faltan campos por completar}.
        
	} \label{CU3_Iniciarsesion}
		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Alumno}
		\UCitem{Propósito}{Tener control de las personas registradas.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Contar con una cuenta.
            \item Contar con la contraseña.
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla principal}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Boleta 
        	\item Contraseña
        	\item Captcha
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Acceso a la página principal del Alumno
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Pantalla}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
        	    \item Los campos están vacíos.
            	\item Usuario y/o contraseña incorrecta.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	\pagebreak
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Ingresa a la página RIDESCOM.
    \UCpaso Muestra la pantalla \IUref{}{Pantalla de Inicio de Sesión \ref{loginalumno}}.
    \UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{ JFD o Coordinador } que esta en la \IUref{}{Pantalla de Inicio de Sesión \ref{loginalumno}} 
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla de Inicio de Sesión \ref{loginalumno}}
	\UCpaso[\UCactor] Introduce Usuario y contraseña. \label{CU3_regresar} 
    \UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{ Ingresar }.
    \UCpaso Comprueba que los campos no estén vacíos. \Trayref{A}
    \UCpaso Obtiene los valores ingresados
    \UCpaso Válida campos. \Trayref{B}
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla principal del Alumno. \ref{principalalum}}
    \end{UCtrayectoria}
    
    \begin{UCtrayectoriaA}{A}{Campo(s) vacios}
    	\UCpaso muestra mensaje “CamposNecesario".
    	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU3_regresar} del \UCref{CU3}.
    \end{UCtrayectoriaA}

	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Boleta y/o contraseña erróneo}
		\UCpaso muestra mensaje “El usuario y/o contraseña que se ingresó son erróneos”. Mensaje .
   		\UCpaso Continua en el paso \ref{CU3_regresar} del \UCref{CU3}.
	\end{UCtrayectoriaA}

	


