\begin{UseCase}{CU39}{Eliminar sede}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Jefe de Fomento Deportivo pueda editar sedes en las que se llevaran acabo los eventos interpolitécnicos.
		Para ello el Jefe de Fomento Deportivo dará click en el botón \IUbutton{ Eliminar } ubicado en la \IUref{}{Pantalla de Sede \ref{pruebas}}.	
	} \label{CU39_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Jefe de Fomento Deportivo}
		\UCitem{Propósito}{Eliminar sede.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla Eliminar Sede}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Nombre del lugar
        	\item Calle
        	\item Colonia
        	\item Número
        	\item CP
        	\item Municipio
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Datos registrados.
		    \item Página de sedes.
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Pantalla Eliminar Prueba}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
			    \item Datos faltantes.
			    \item Campo vacío.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
   	\UCpaso[\UCactor] Ingresa a la \IUref{}{Pantalla Consulta Sedes \ref{VistaPruebas}}.
   	\UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Consulta Sedes \ref{VIstaPruebas}}.
    \UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{ Eliminar } en la \IUref{}{Pantalla Consulta Sedes\ref{VistaPruebas}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Eliminar Sedes \ref{VistaAgregaPrueba}}. 
    \UCpaso[\UCactor] Lllena los campos. \label{CU39_regresar}  
    \UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{ Confirmar }.
    \UCpaso Comprueba que los campos no estén vacíos. \Trayref{A}
    \UCpaso Obtiene los valores ingresados
    \UCpaso Válida campos. \Trayref{B}
    \UCpaso Muestra mensaje de confirmación de registro.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Consulta Sedes. \ref{VistaPruebas}}.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Campo(s) vacios}
\UCpaso Muestra mensaje “Campos Necesario".
\UCpaso Continua en el paso \ref{CU39_regresar} del \UCref{CU39}.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Válida campos}
\UCpaso Muestra el mensaje "Datos incorrectos".
\UCpaso Continua en el paso \ref{CU39_regresar} del \UCref{CU39}.
\end{UCtrayectoriaA}