\begin{UseCase}{CU7}{Agregar eventos deportivos}{
		\noindent Este caso de uso servirá para que el Jefe de Fomento Deportivo pueda ingresar a la página web los eventos que estarán disponibles durante el ciclo escolar en curso y así pueda ser visualizado por la comunidad, quien desee participar en un evento podrá consultar los datos relevantes de este dentro de esta vista.
		Para ello el Jefe de Fomento Deportivo dará click en el botón \IUbutton{ + Agregar Evento } ubicado en la  parte superior de la tabla de calendario dentro de la \IUref{}{Pantalla de Principal \ref{principalJFD}}.	
	} \label{CU7_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Jefe de Fomento Deportivo}
		\UCitem{Propósito}{Registrar eventos Interpolitécnicos Deportivos.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.
            \item Seleccionar un evento.
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla Agrega Eventos Deportivos}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Nombre del evento 
        	\item Fecha del evento
        	\item Ciclo escolar
        	\item Sede
        	\item Prueba
        	\item Comentarios
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Evento registrado
		    \item Campos requeridos
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Agrega Evento Deportivo}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
        	    \item Los campos están vacíos..
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor]  Oprime el botón \IUbutton{ Agregar } que esta en la \IUref{}{Pantalla principal \ref{principalJFD}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Registrar un Evento Interpolitécnico Deportivo \ref{creaevento}}.
    \UCpaso[\UCactor] Llena los campos solicitados. \label{CU7_regresar}
    \UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{ Registrar }.
    \UCpaso Comprueba que los campos no estén vacíos. \Trayref{A}
    \UCpaso Obtiene los valores ingresados
    \UCpaso Válida campos. \Trayref{B}
    \UCpaso Muestra mensaje de confirmación de registro.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla principal del Jefe de Fomento Deportivo. \ref{principalJFD}}.
    \end{UCtrayectoria}
    
    \begin{UCtrayectoriaA}{A}{Campo(s) vacios}
    	\UCpaso Muestra mensaje “Campos Necesario".
    	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU7_regresar} del \UCref{CU7}.
    \end{UCtrayectoriaA}

	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Válida campos}
		\UCpaso Muestra el mensaje "Datos incorrectos".
   		\UCpaso Continua en el paso \ref{CU7_regresar} del \UCref{CU7}.
	\end{UCtrayectoriaA}

	


