\begin{UseCase}{CU29}{Difundir eventos}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Coordinador de Unida Académica pueda compartir en la red social Facebook, los eventos que han sido registrados.
		Para ello el Coordinador de Unida Académica se dirigirá a la \IUref{}{Pantalla de Principal \ref{principalcoord}} seleccionando Difundir evento.
	} \label{CU29_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Coordinador de Unida Académica}
		\UCitem{Propósito}{Difundir eventos en la red social Facebook.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.
            \item Tener registrados datos.	
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla de Difusión de eventos.}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Nombre del evento
        	\item Fecha del Evento
        	\item Lugar del Evento
        	\item Descripción
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Evento publicado.
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Principal Coordinador de Unidad Académica}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
			    \item No hay evento seleccionado registrados.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Ingresa a la \IUref{}{Pantalla Principal \ref{principalcoord}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Deportes \ref{principalcoord}}. \label{CU29_regresar}
    \UCpaso[\UCactor] Se dirige a la sección Difundir Evento.  
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Deportes \ref{principalcoord}}. \Trayref{A}
    \end{UCtrayectoria}
    
    \begin{UCtrayectoriaA}{A}{No hay evento registrado}
    	\UCpaso Muestra mensaje “No hay coordinadores registrados".
    	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU29_regresar} del \UCref{CU29}.
    \end{UCtrayectoriaA}


	


