\begin{UseCase}{CU33}{Consulta Historial}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Alumno pueda ver los eventos en los que a participado a lo largo de su estancia en el Instituto Politécnico Nacional.
		Para ello el Alumno se dirigirá a la \IUref{}{Pantalla de Principal \ref{principalalum}} seleccionando Consulta Historila. Se le mostrará una tabla con los datos de los eventos en los que participó, así como, los datos más relevantes de estos.
	} \label{CU33_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Alumno}
		\UCitem{Propósito}{Consultar Historial.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.
            \item Tener evetnos registrados.	
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla de Consulta Historial.}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Nombre 
        	\item Boleta
        	\item Escuela
        	\item Deporte
        	\item Sub-división
        	\item Posición
        	\item Prueba
        	\item Marca
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Eventos inscritos.
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Principal Alumno}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
			    \item No hay datos registrados.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Ingresa a la \IUref{}{Pantalla Principal \ref{principalcoord}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Deportes \ref{principalcoord}}. \label{CU33_regresar}
    \UCpaso[\UCactor] Se dirige a la sección Consultar para la expedición de constancias.  
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Deportes \ref{consultaparaexpedirconstancias}}. \Trayref{A}
    \end{UCtrayectoria}
    
    \begin{UCtrayectoriaA}{A}{No hay evento registrado}
    	\UCpaso Muestra mensaje “No hay coordinadores registrados".
    	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU33_regresar} del \UCref{CU33}.
    \end{UCtrayectoriaA}


	


