\begin{UseCase}{CU25}{Consulta Entrenadores}{
		\noindent Esta caso de uso servirá para que el Coordinador de Unida Académica pueda consultar los entrenadores registrados que laboran en la Unidades Académicas que le compete.
		Para ello el Coordinador de Unida Académica se dirigirá a la tabla de Entrenadores ubicada en la \IUref{}{Pantalla de Principal \ref{principalcoord}}.	
	} \label{CU25_evento}

		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
		\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
		\UCitem{Actor}{Coordinador de Unida Académica}
		\UCitem{Propósito}{Consultar los Entrenadores.}
        \UCitem{Precondiciones}{
        \begin{itemize}
            \item Iniciar sesión.
            \item Tener registrados datos.	
        \end{itemize}}
        \UCitem{Postcondiciones}{Se muestra la pantalla principal}
		\UCitem{Entradas}{
        \begin{itemize}
        	\item Nombre
        	\item Apellido Paterno
        	\item Apellido Materno
        	\item Escuela
        	\item Deporte
        	\item Teléfono
        \end{itemize}}
		\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
		\UCitem{Salidas}{
		\begin{itemize}
		    \item Datos registrados.
		    \item Página de deportes.
		\end{itemize}}
		\UCitem{Destino}{Principal Coordinador de Unidad Académica}
		\UCitem{Errores}{
        	\begin{itemize}
			    \item No hay coordinadores registrados.
            \end{itemize}
       }
		\UCitem{Observaciones}{}
		\end{UseCase}
	
    \begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] Ingresa a la \IUref{}{Pantalla Principal \ref{principalcoord}}.
    \UCpaso Muestra la \IUref{}{Pantalla Deportes \ref{principalcoord}}. \label{CU25_regresar}
    \UCpaso[\UCactor] Se dirige a la tabla de Entrenadores.  
    \UCpaso Muestra la tabla de Entrenadores. \Trayref{A}
    \end{UCtrayectoria}
    
    \begin{UCtrayectoriaA}{A}{No hay registros}
    	\UCpaso Muestra mensaje “No hay coordinadores registrados".
    	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU25_regresar} del \UCref{CU25}.
    \end{UCtrayectoriaA}


	


