\begin{UseCase}{CU4}{Recupera contraseña para el alumno}{
			\noindent Servirá para que el alumno pueda recuperar su contraseña, en caso de que esté la olvidará. Para ello deve dar click en el botón \IUbutton{ Recuperar Contraseña } que se encuentra en la \IUref{}{Pantalla de Inicio de Sesión \ref{loginalumno}}. 
		Será re-dirigido a la página del SAES de la Unidad Académica a la que pertenece para que de estea manera pueda solicitar su restablecimiento de contraseña.	
}
		\label{CU4_Recuperaalum}
	
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCitem{Autor}{Rosales González Carlos Andrés}
	\UCitem{Supervisa}{Mendoza García Bruno Alejandro}
	\UCitem{Actor}{Alumno}
	\UCitem{Propósito}{Restablecer la contraseña.}
	\UCitem{Precondiciones}{Contar con una cuenta registrada.}
	\UCitem{Postcondiciones}{
		\begin{itemize}
			\item El alumno podrá restablecer su contraseña.
			\item Ingresar a la página.
	\end{itemize}}
	\UCitem{Entradas}{
		\begin{itemize}
			\item Correo electrónico
	\end{itemize}}
	\UCitem{Origen}{Pantalla, Teclado}
	\UCitem{Salidas}{Pantalla}
	\UCitem{Destino}{Login Alumno}
	\UCitem{Errores}{
		\begin{itemize}
			\item La boleta no es válida.
			\item Correo Inválido.
		\end{itemize}
	}
	\UCitem{Observaciones}{Ninguna}
\end{UseCase}
\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{ Recuperar } ubicado en la \IUref{}{Pantalla de Inicio de Sesión \ref{loginalumno}}.
	\UCpaso Es redirigido a la página del SAES de ESCOM.
	\UCpaso[\UCactor] Introduce su correo electrónico.
	\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{ Recuperar }.
	\UCpaso Envía la contraseña al correo registrado.
\end{UCtrayectoria}
